[無錢勞工]有無人報左wwf intern

重未有email電話，係咪gg左？

係

報左wtf

呢間？

好笑？

唔好做呢d垃圾intern 做黎冇乜用

好垃圾 唔好做

more

why

不要問，只要信

最後有無做 我聽日in